{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082374?place[place_type]=GID&place[gid]=1082374&place[latitude]=36.7314279447&place[longitude]=127.0140837113&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "외암민속마을 하서원펜션"
    },
    "text": "こんにちは、ハソ院にお越しいただきありがとうございます。 ハソ院は忠清南道外岩民俗村に位置する韓屋民宿で、主婦の家と一緒に広い庭と静かな雰囲気を誇っています。 ハソ院では団体の集まりや家族、ワークショップなど様々な集まりの場に適した特別な思い出の場所です。 外岩民俗村では瓦型と草屋型に分かれた様々な韓屋の形を体験できるように構成されています。 周辺には温陽民俗博物館、顕忠寺、攻勢里聖堂、牙山スパビス、講堂谷、新亭湖など様々な観光名所が位置しているので、一日中休憩を取り観光コースを楽しむのにも最適です。 入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。 人数追加やペット同伴の場合は予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、ご予約及びご利用に制限がある場合があります。 個別バーベキュー施設の利用には追加料金が発生する場合があり、雨天時には利用できない場合があります。 広徳山、講堂谷、顕忠寺、孟思城古宅などの周辺名所には車で行ける距離に位置しており、利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。 ハソ院で楽しく深い旅の思い出を作ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハソ院の場所はどこですか？",
            "answer": "ハソ院は忠清南道外岩民俗村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハソ院の特徴は何ですか？",
            "answer": "ハソ院は韓屋民宿であり、広い庭と静かな雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ハソ院では何ができますか？",
            "answer": "ハソ院では団体の集まりや家族、ワークショップなど様々な集まりの場に適しています。"
        },
        {
            "question": "外岩民俗村では何が体験できますか？",
            "answer": "外岩民俗村では瓦型と草屋型に分かれた様々な韓屋の形を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には温陽民俗博物館、顕忠寺、攻勢里聖堂、牙山スパビス、講堂谷、新亭湖など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ハソ院の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ハソ院で人数追加やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "人数追加やペット同伴の場合は予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、ご予約及びご利用に制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ハソ院周辺の観光名所は車で行けますか？",
            "answer": "広徳山、講堂谷、顕忠寺、孟思城古宅などの周辺名所には車で行ける距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハソ院の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハソ院での旅の思い出作りを楽しみたいです。",
            "answer": "ハソ院で楽しく深い旅の思い出を作ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 466
    }
}